Data preparation
================

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.


- TODO: dataframe I/O
- TODO: how to use/extend fetch_data
- TODO: top-level functions
